（伏已中）連鎖粥店粥底火鍋

是咁的，今日收工凍凍地，
打算同女神試下某連鎖粥舖既粥底火鍋啦，
咁我地大家一人一個，各自揀左粥底，
我地以期待既心情去迎接呢個鍋，
我覺得有咁既期待係大錯特錯！
入正題，呢間分店既員工，唔知係咪發緊夢，
拎個粥底既鍋放係我地張枱，之後就行左去，
咁我地兩個好天真咁等，
以為員工會幫我地搵爐加熱，點知...是沒有的，
咁算啦，可能工作忙，唔記得唔出奇，
（但眼見得6枱客，有4個員工），
咁叫職員拎個爐來起火，咁好啦，
打邊爐最重要既爐同粥底已經攪掂，
但係...點解仲未有野食既。。。
我地兩個又衰八掛，望下隔兩張枱仲望緊餐牌既情侶，
點解佢地枱會有幾個配料係道，我同女神都心知不妙，
粥底已經滾了，之後忍唔住問職員點解我地仲未有野食，
個職員先恍然大悟先知道去錯左枱，咁都算，
咁望下個配料好似爭啲野，
一問之下真係爭我地每人一份手打肉丸和肥牛
如果唔問，睇怕真係唔會比你，
好！戲肉來了，人生真係第一次見到呢啲咁既肥牛，
可能係我見識小。。點解紅色中有啲係啡色既，

起初我以為唔新鮮，叫職員換過，
點知個職員答左我一個非常意外既答案，
我: 職員:

: 呀姐，啲牛肉好似唔新鮮喎！可唔可以換過佢？
: 哦！果啲唔係唔新鮮，係因為今日唔記得將啲牛肉解凍，所以岩岩放左入微波爐解凍，所以先係咁既色！

即係話我地既肥牛係因為解凍而丁熟左！
我同女神當堂呆左無野好講，
即刻起身轉食第二間，個職員仲想留我地
話可以轉其他野食，咁樣做生意，
真係請我，我都唔會再食，永久blacklist ！
最後附上帳單同肥牛合照，希望大家食前三思

你個名

信唔信你講嘢好

畀個五我

笑撚左
丁佢解凍都比佢諗到

你個名令我好難做

信唔信好

有時候廚房的確會咁樣做 但做得打邊爐居然無一早搶出黎溶雪就過份左

有冇比錢先 你話我低要求都你咁講 講真咁既價錢係食d咁既質素架啦

利申：係上水名都食 個姐姐仲要係講普通話 廣東話唔識聽加唔識講

有冇俾錢

唔比你

啲阿姐都幾貼心呀
見你等咁耐好心急叮埋俾你食住先呀嘛

要有幾趕先會叮
用水沖都好快解到凍

一出果陣中過伏，喲肉俾狗食。所以一塊都無食過。

邊間

海皇囉 單都有寫

咁有冇俾錢先走？

食過 冇樓豬講到咁伏

用水沖

微波爐真係廚房恩物

趕時間 要全熟 解凍 叮一叮就搞掂

任呃架喎

當然唔比錢啦，真係頭也不回咁走

海皇唔係先俾錢落單既咩

海皇

所以咪就係頭也不回咁走，
就算佢叫我比，我都唔會比，
問題係我乜野都無食過
水都無飲佢一滴

此po已完

痴撚線公司

60/h pt 又幾好做

有咁高？你點知

笑撚死，微波爐解凍

型
依家好多食市都食屎(好似返咗大陸)

食完先比錢？

微波爐解凍勁快

叮熟左,笑到痴線
海皇真係好耐無食過
大把地方整得好食過佢又平過佢

咪呃人啦 得最低工資
成日話加加加 加條毛

前pt

樓主講野真係唔好信···邊有食完先俾既海皇

當我無講過

上次夜晚八點幾餓到死
係荃灣同男友經過依間野，外面貼左poster介紹粥底邊爐就決定試下
點知企到去門口明明冇乜客但D呀姐各自做自己野好似睇你唔到咁
唯有on99自己搵位坐
坐低左，張枱又唔係好乾淨咁
攞起menu想睇個邊爐介紹，點知完全搵唔到
諗住搵人問下係咪未推出（因為冇人食緊）
舉哂手d呀姐就話等陣
個陣間鋪淨返幾個客好空閒，兩個呀姐執緊枱一個收銀唔知做乜9
我地諗住呀姐忙緊咪等下
等左成十分鐘，兩個呀姐依舊執枱，個收銀依舊唔知做乜9
我好唔明點解唔可以落左單先執枱，個陣根本冇人等緊枱，客又唔多
後尾已經餓到仆街同等到燥底，發覺佢地完全係唔想做我地生意咁款，就嬲嬲地起身走人
未試過有一間食肆係咁趕客 開到凌晨，八點幾就唔做生意

連我女神都話啲呀姐蠢到仆街，
可以用廢柴黎形容

自膠 ，原來間野開到十點，因為係商場個間
但你講得啱，d呀姐係廢到一個點，佢地老闆就慘，請著d趕客樓面

唔明點解海皇唔係俾完錢先
唔係同M記一樣嘅咩
利申：三餐M記

我講野唔好信

我比較concern 佢係咪成份拎入去叮，就咁睇d 膠盒應該唔係適用於微波爐。有毒嫁喎大佬

海皇出名垃圾

都幾funny啵

一睇張單就知冇討論嘅空間。

依家市面d 粥好垃圾，有冇邊間粥店推介

有咩問題? 有d熟左姐，又唔係有毒